(無圖) 呢條女攬住好大條撚

我都想比佢攬

條撚大d就以為唔洗bam? 88樓主

好行唔送

唔好以為條撚成碌柱咁就唔洗BAM